到底應該點做？

話說之前玩活動識咗個男仔
有次outing 同佢同team
咁佢有好多主動嘅行為 例如請飲野 主動同我坐
成日outing都同佢一齊
我feel到有啲野嘅
佢又主動加ig
之後我都有同佢講下野 但一句起 兩句止
佢又唔喺成日覆
宜家都唔肯定佢喺唔喺真喺對我有野
聽人講男仔有feel嘅應該會主動去馬
到底即喺點啊

我做主動都無問題 但好難突然間冇咩交流而有下一步
想請教點樣同佢開始個對話 令我地可以日日有計傾咁

利申A0 同佢同校唔同科
我嘅幸福靠大家啦

——————————

雖然國難當前 兒女私情應該放低
但真喺好辛苦 好想有個人可以陪下我
希望大家體諒
光復香港 時代革命！

善用不推文

[極緊急］星期日急需一場真正嘅十八區再開花

星期日五區打遊擊 星期一三罷

有啲男仔相對都會被動啲啊
可以試下同佢傾一啲學校嘅野 又去了解下佢嘅興趣?

唔係個個男仔都係咁
你係度都睇到好多時大家都唔知點做
樓主你而家識左佢幾耐呀？
之後仲會唔會有contact？

之前見過幾次
正式有接觸就得一日 9月中嚟
有互send snap嘅 但廢snap嚟 r唔到嘢講

好怕好奇怪 唔知點開頭
好無厘頭咁

好驚其實自己get錯

之後會唔會有機會一齊上堂架？
就算廢都好起碼叫keep住contact

冇同course
可能要搵啲活動一齊去先得

好想再進一步
唔想miss咗依次機會

之前miss左好多機會咩樓主？
你地之間有冇d common fd呀？

不過keep住有嘢講點都好過驚住唔敢開話題嘅

問佢有無個日啲相

之前就喺無機會。。。
冇common fd啊

依招用咗啦

咁有冇得主動搞d re-u個d？